【單親唔易】41歲楊思琦傳再有喜 腹部微隆孕味濃

41歲單親媽媽楊思琦傳大肚！有傳媒拍攝到思琦腹部隆起，腰板硬直，孕味甚濃。當日思琦着黑色鬆身裙，戴cap帽和黑超遮素顏，十分低調，她拖着囡囡到快餐店食早餐，同行還有楊媽媽。消息指思琦因腰患關係，於8月中到將軍澳醫院睇街症，怎知在檢驗期間，才知疑有懷孕跡象。
身為01年港姐冠軍的楊思琦，入行後戀上李家鼎兒子李泳豪，兩人愛情長跑9年，惟11年思琦被爆暗撻「空心老倌」吳帥，更珠胎暗結，跟李泳豪玩完。12年思琦停工遠赴美國未婚產女，誕下女兒楊卓穎，生完女後與吳帥割席，獨自湊大囡囡，現女兒已7歲。
成為單親媽咪後，因為形象跌落谷底，楊思琦努力賺錢養大囡囡，甚少傳出緋聞，直至4年前傳出跟人夫高健行過從甚密，對方從事金融業，當時手執泓景臺及清水灣半島兩個單位的楊思琦，忽然富貴出入坐70多萬新車，更有司機服侍。
近月楊思琦都有貼相更新微博，但已改着鬆身衫遮肚，有網民於9月27日在首爾街頭偶遇楊思琦，明顯見到她的腹部似隆起，惟楊思琦貼同一件衫的相片上微博，「大肚」卻突然失蹤了，不知是否p圖執靚呢！而5日前思琦在微博貼新相和短片，原來去了湖北的襄陽出席活動，着紅黑橫間鬆身衫的她遮掩了身材，但其中一張相卻「失手」，在腰間摺起了似肚凸凸。
對於傳出大肚疑雲，《蘋果》向楊思琦求證，但暫未回覆；而下月思琦應承為賈思樂演唱會擔任嘉賓，記者向賈思樂了解，思琦是否如期演出？他亦沒有回覆。

比較擔心佢經手人有冇惹到性病

大奶

我宣佈楊思琦成為新一代聖母 聖靈感孕

或者有得醫呢

邊位勇士咁緊火呀？

因住生野呀

唔是聞說有疱疹咩？

原來已經41歲？！

賤過雞

污糟過公園d公廁

疱疹二型

不了

咁都有人包 咩世界

今次睇清楚未.......
係咪真係有錢先好去馬

無知一問 佢做過咩？

人生馬戲團

啱啱公佈嫁圈外男友

幾廿歲人仲成日走出黎扮後生 講野個tone又低能咁
死返去生仔啦

又話有性病

唔好害下一代啦性病雞

個細路就慘，一出世就有病

等睇空心老官

死嗅雞

巧想屌

2014年5月上旬，楊思琦接受雜誌訪問，指其女兒Krystal去年中曾經大病一場，後驗出係疱疹二型。醫生要她簽字做手術，發現有個拳頭般大的膿瘡在肚子入面，需要把膿瘡連一段腸臟一起切走。

有網民立即指疱疹二型是性病，極可能經由母體傳染。有網民懷疑楊思琦從吳帥感染此病後，再傳給女兒。又有網民指楊思琦公開女兒染上此病，會令她成長後嫁不出去。更有人附會指「女兒生性病母倍感傷悲」。

後楊思琦澄清，自己弄錯了，其實女兒患上的是疱疹一型，又說女兒摸完下體放入口，故染上此病。不過有網民並不相信，認為如果對此病沒有認識，不可能會講出疾病的名字。有網民更直斥「又不見我生飛滋（口腔潰瘍）弄錯成生愛滋」！

咁都有人埋單

wfc 死臭雞

人間性器

【搵到Mr.Right】41歲楊思琦承認再有喜 年中已與圈外男友註冊
思琦今日回覆雜誌時終承認有喜，她並自爆其實今年年中已與圈外男友在外地註冊結婚，造人亦是計劃之內。對於再次有BB，思琦表示開心，但因另一半是圈外人，所以感情事想低調處理，而她並指女兒知道快將做家姐後很高興。

消息指思琦因腰患關係，於8月中到將軍澳醫院睇街症，怎知在檢驗期間，才知疑有懷孕跡象。

作為一個明星有冇窮到咁

小朋友好慘

雞

唉 做乜唔戴套

果個佢個女來？
個樣同打扮咁蝗既

知唔知邊個吳帥

落返熱門啦屌你老母

可感係豪囝既呢

應該係本身用套，但思琦姐倒返入去個西度

香港跳水隊果個？
唔係香港人來咩

真係雞黎架喎

同豪仔拍左十幾年拖

比個扮有錢既官心老棺大陸佬中出左

以為可以嫁入豪門 點知條佬係無料到 豪仔知道戴帽同佢分埋手

而家係到扮好媽媽 嘔心到仆街

空心*

不推文

善用不推文回覆 我拉

佢不嬲慳家喎
以前雜誌話佢剩係著贊助商嘅公仔tee，拍劇拜神嘅豬頭骨又會拎返屋企餵狗仔，儲埋啲錢用嚟買樓

咁嘅雞都可以上熱門

善用不推文回覆

拉

屌 好心啦
明知自己有病仲生
真係正臭雞

更新微博 BYE

佢之前好似係疱疹
疱疹邊有得醫

咪撚阻住熱門

幅相咁奇怪

唔想知

疱疹無得斷尾嫁 跟成世

好毒

但一形定異形 有咩分別我唔識

壓力一大就會復發

女似老豆姐

個女個樣勁蝗

咁嘅臭雞post都上熱門
拉

pull

個女真係好大陸樣

關我撚事 拉

HSV II
無斷尾嫁
又多一個感染者:[

經手人玩到咁偏要玩性病雞

HERPES 無得醫
耐唔耐就發
我都不幸染上左HSV I
過來人

咁誇張 我真係唔知
但公院真係排到死喎 佢又唔係窮 真係過份慳家

楊思琦都幾撚淫賤
李永豪有冇中招嘢架當年

怕

人

單親懷孕

無錢咋
你話佢孝順？定貪錢我唔知
只係人人知佢貪錢比件大陸肥仔中岀即飛就人人知
仲有無人肯娶佢？仲要帶住件拖油瓶

屌你老母

咪post呢d講廢post。推正經post

臭雞嚟

邊位勇士咁大膽唔戴套

一定係大陸佬

竟然有性病都有人要仲要生多個

支那雞抵撚死

有病都夠膽中出

抵撚死囉 無老豆

抵撚死啦 臭雞

全香港都知佢係臭雞 以前扮乖乖女 依加扮好媽媽
夠晒噁心

可能老左要靠個女養番佢

老臭雞

啲MK妹最鍾意搞大個肚屈人埋單

有又點 照屌

玩到冇嘢好玩玩性病雞
定係條友本身自己都有

比大陸佬屌衰過做雞。。。

咪推垃圾po

關我撚事

呢啲垃圾Post都上熱門

又一個垃圾post上熱門
咁得閒就推行動post啦屌

淫底仲要玩中出

none of my business.

推行動POST, 拉

屌你 哩啲post都上熱門

關我撚事咩

老淫雞 小心又俾人走數

臭閪

早15-25年屌撚硬，而家送埋嚟都一腳踢撚走佢

又遇大陸空心老倌

法官大人

不推文呀 屌你哋

嘩，睇見佢塊面啲粉，仲多過天婦羅🍤

其實樓主篇嘢都講晒出嚟咁滯

女老過母

嘩仲有勇士睇唔開

可能經手人本身已經有疱疹2型咪唔怕囉

俾空心大陸佬中出有埋性病搞到個女
宜家再染埋另一個又有左

仲要累人累到幾時？

記得港姐果時仲話讀教育出生
真係為人老師表

疱

朽劣劣杯屎劣杯

有病真係幾正都屌唔過

關事我撚事

快食保濟丸

有病唔駛怕

唔理佢啲黑歷史 佢都算靚女 佢個女真係一啲好基因都無遺傳到

真係死 一d佢老母既dna都無
除左同佢阿媽一樣個額鬼死咁突 其他都好蝗

究竟咩人咁勇
搬個公廁返屋企

個女好似爸爸慘

媽呀，好亂呀

楊思琦外地秘婚 大方承認懷孕

無人想知 善用不推文回覆

當年真係正到仆街

仲要有性病，佢既出生完全係一場悲劇

老閪都屌

淨係記得嗰陣雜誌話，佢連拍戲嗰啲道具餸都唔放過，全部攞晒返屋企

係都要屈個女摸完下體放入口心照啦 疱疹二型

呢d都要 做sp都驚啦。

而家d有錢佬都幾大方

人生馬

貪錢諗住嫁大陸佬點知條佬有性病中出仲要走撚埋再搞到自己個女有埋性病
人貪錢 佢貪錢 貪到人生仆直真係唔抵可憐

咁都有人要

等睇又生女

啲人對佢都算係好，起碼喺fb見咁多個post，個個都誠心祝福佢哋，完全冇人提佢性病傳染俾個女單嘢。

仲要係有病毒既公廁

有咩慘得過泳豪拍拖9年連波仔都冇得揸，更枉論屌閪

feel到佢個女大個會心理變態，全世界都知佢係雜種，老母係賤種勾大陸佬但勾中件空心老倌，天生出黎已有性病, 個樣仲成隻怪物咁，仲要俾個老母當工具去搵錢，咁既環境會變到變態殺手都唔奇

仲要俾自己老母嫌棄，同個婚都未結既後父再生多件同佢爭寵爭地位，好慘

個個小朋友都無爸爸

巴打你使唔使咁毒呀

樣衰就怪物 仲會成為變態殺手？

拉
以為有寫真圖睇

隻雞咁快搵到老襯

其實都幾靚 細個好鐘意佢

關我撚事
拉

fb勁多臭雞支持佢

泓景台一間都夠食一世啦

其實樓主個標題已經講曬

以前佢做節目，d人叫佢司祺姐，佢即刻好急咁講：係思琦妹啊～ 真係好pure好true...

臭雞都推上熱門
好多三毛
拉！

原來41歲啦

文員仔

明明阿媽都係香港人樣
個女浸蝗味都可以濃到
支那基因

已經41...
細個成日J

咪撚係支那臭西

同一類人

個女蝗味重到呢

睇左單性繁殖

佢真係次次都被冇套中出架喎
以雞嚟講真係搵命博

臭雞

全世界都知佢有錢就入得閘

CLS 真係雞到出晒面~
今次又比邊個中出

恨錢恨到深入民心
BTW 拉

臭雞都有人執手尾

買大送細

16歲都照屌？

阿q啲諗 咁咪無疱疹囉

二型

唔知係人生馬戲團惹到，豪仔惹俾佢，定係大陸仔傳俾佢

有咩問題，16歲合法架喎

結咗婚啦喎 呢個有爸爸架